[4月新番] 社長，戰鬥的時間到了

《社長，戰鬥的時間到了》以有著管理冒險者的公司「Company」的世界為舞台，講述了僱傭戰士、魔法使等冒險者去地下城探險，以成為No.1 Company的社長為目標的故事。

STAFF
原作：KADOKAWA、Deluxe Games、PREAPP PARTNERS
監督：池下博紀
系列構成、劇本：豬原健太
角色設計、總作畫監督：渡邊敬介
服裝設計：後藤望
總作畫監督：齋藤溫子
怪物設計：有澤寬
主動畫師：松尾信之
總動畫監修：高橋知也
美術監督：瀨川孟彥（Studio Tulip）
美術設定：池田勉（Studio Tulip）
色彩設計：高木雅人
背景：Studio Tulip
道具設計：水村良男
3D監督：向純平
攝影監督：小野寺正明
編輯：柳圭介
音響監督：伊藤巧（HALF H·P STUDIO）
音響效果：北方將實（Fizz Sound Creation）
音樂：橋本由香利
音響製作：HALF H·P STUDIO
音樂製作：日本哥倫比亞
動畫製作：C2C
製作：「シャチバト！」製作委員會

CAST
湊：堀江瞬
優托莉亞：市之瀨加那
阿卡莉：和氣杏未
真琴：青山吉能
嚮導小姐：堀江由衣
萊巴：八代拓
芭露美：上坂堇
昴：茜屋日海夏

想討論搵唔到POST
其實係咪無人睇

睇到第7集以為撞邪
啲作畫

之前有玩隻驚 其實幾好玩
但係未睇動畫

依套野真係開post都無人理
btw你唔講我都無留意係game改
唔怪得啲劇情咁濕鳩

一直有追開，不過唔知有咩好講

好想知社長真正身份究竟有幾勁

覺得最尾果集佢會爆Seed

D 女幾正,
上集仲一齊訓, 正到.

話曬青梅竹馬wor

我覺得最正係條金毛、 但唔係在主角個社團內 ，比較小戲份

腹黑金毛

泳衣

頂 最尾男主件泳衣想點
不過佢地好sweet

社長另類深藏不露

條條女都咁大波，好似一樣size
尤其是個マルカ
十零歲根本就唔夾個身形

マリカ

社長透視激突泳衣

全套野嘅重點........

女神入埋去社團幫手就正

開頭以為會點手仔....最後都叫Happy Ending......